我真係唔明點解連登仔成日叫人唔好表白

叫人一野拖落去實冇死，表白就驚尷尬，衰咗會冇朋友做喎

作為一個絲打，我都試過比人直接用行動表白
嗰日出出下街，個男仔突然間搭住我膊頭，將我拉埋去佢個身度，攬到勁實

屌佢老尾我嗰下真係呆撚咗
我即刻掙扎想fing甩佢隻手
點知佢唔肯鬆手
再過多十幾秒佢先放手

佢一鬆手之後我即刻走人
無啦啦比佢攬實真係勁驚
走佬到返屋企途中我都一直喺度諗 呢個男仔到底係唔係精神有問題 我真心以為佢癲撚咗

好心你地啲連登仔啦，成撚日以為自己好吸引，一野拖住條女就成功
事實上你諗得表唔表白，即係你唔知條女鍾唔鍾意你啦
如果佢咁啱鍾意你，咁你拖咪成功囉
如果佢唔鍾意你嘅，你咁樣強行同人有身體接觸，人地當你係抽水嘅痴線佬咋，之後更加冇friend做

何況表白呢樣野有咩唔好？
大家正正經經確立一段關係，怕怕醜醜咁講真心話
成功之後肯定會成為最美好嘅回憶
就算失敗，點都好過條女當你痴線驚撚咗你啦

連登仔咪再亂咁叫人直接拖女仔手啦

我真心以為佢癲撚咗

旗仔很長

唔好轉移話題 你班on9連登仔

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔好理我係男人定女人

總之一個男人無啦啦拖個女人真係嚇撚死個女人

子非魚

能成為密友大概總帶著愛

睇你個名就知你做開呢啲抽人水嘅野
所以而家人身攻擊 轉移話題

柒撚咗，發爛炸，樓主唔死都冇用

我個post係為一眾單身男子而寫!

係覺得對方有意思先好拖